其實啲廢老係咪嫌命長？

係迴旋處拉車仔
踩單車龜速行快線
亂鳩衝燈 仲要慢慢行

人地賽跑冠軍你識條春咩

30年前呀嘛 我識條鐵咩

存在感